出賣靈魂嘅人 再無任何價值

我喪失曬所有價值
只能被人嫌棄
成日諗住做乜野就可以換到d乜野
錯啦
我根本無野可以攞去同人換

你我都一樣低薪兼出賣靈魂